會唔會有巴打絲打發起全城反暴力撐戒嚴遊行?

逃犯條例我都估佢地吹水，結果比我估中
今次好唔好送佢地一程
希望呢次美國關係法可以取消
美國民主人權法案可以通過
係戒嚴就快，唔好等下個禮拜